勁歌金曲優秀選第一回

2019勁歌金曲優秀選第一回得獎歌曲（按頒發次序排序）
編號 歌曲 主唱
36 最後召集 周柏豪
06 鋼鐵有淚 HANA菊梓喬
28 天下烏鴉 吳浩康
64 鐵石心腸 鄭俊弘
35 明日花 泳 兒
31 和懷念講再見 吳業坤
25 我記得 吳若希
26 暗中愛我
46 愛的故事(沒有下集) 孫耀威
39 數寄屋橋次郎 洪卓立
69 13樓的大笨象 鄭 融
44 孤身走 連詩雅
38 忽然又想起你 林穎彤
78 怎麼你不找我 譚嘉儀
76 變幻人生 羅力威
24 重複愛一次 伍富橋
40 為愛冒險 胡鴻鈞
72 得失一笑中 謝東閔
62 永生花 曾樂彤
66 你在聽嗎 趙慧珊
07 心有不甘 HANA菊梓喬
05 你就是天下

死tvb狗

hana

jinny無黎

有謝文欣

麻友

謝文欣幾正

連姐

check一check 一姐?

何哲圖驚喜攝鏡

死毒撚咪扮東方昇啦

何哲圖作品展

識貨

TVB 搞壟斷害死廣東歌

垃撚圾

今次分得咁平均既，幾乎係一人一首
連Joey hin仔都唔去

啲女

柏豪呢首無比張家誠果兩個作係好聽啲

第一回係咁

條女

屌啲死靚妹啲妝濃到
唔係一味濃就叫靚㗎

d女仲正過坐係台下面果班暗星

個兩條女

pakho入左星夢之後d歌垃圾過華納果堆好多

我屌 cctvb 成功 壟斷 音樂市場 成排都係其下偽人

好撚正

但曝光多左

邊個起到底我裸跑MK

垃圾唱功 好心咪咀咪算 香港樂壇真的死了

我唔聽Kpop的

咪咀又話咪

又周柏豪

我都唔聽 少左好多人聽啦

個高佬傻佬黎?

Johnee

鋼牙有血！

究竟整到個頭咁既色啲女係咩心態
一啲都唔撚靚

嘉嘉嘉 菊男 陳曉

咪都好過真唱 屌hana又唱呢隻

星夢一姐hana

真心想問 點解hana咁多歌啲歌路都咁似

好似A歌唱唱下可以駁落B歌咁

細看近年，那黑肉!

星夢特色

你就是甩牙

邊套劇主題曲

幾正

分唔清

魔法小神意加班

谷盡奶力

HANA

熄電視聽英文歌算

未開始的象腿
哎呀d歌數晒添

好過啲歌多但轉過頭套劇完左連歌名都唔記得先

有時老豆老母睇得tbb啲劇多，都識哼一兩句副歌

但係我真係分唔到邊首打邊首

我先唔睇小圈子垃圾選

睇謝文欣show 腳

唔睇到呢個post都爭d唔記得有呢個節目

又混戰呀

小組討論

後生仔傾吓計

融B 36歲都咁索

鄭融個樣好褸打

張家誠條垃圾仆街咪出黎

徐洛鏘原來肥鳩黎

原來徐洛鏘係咁樣

呢首正呀

咪影衰鐵石心腸啦

楊熙 肥圖 徐洛鏘 個個一9樣既

同一個類別

fred終於解曬凍 幾時到硬屎

又開垃圾tvb post

個樣幾甜

也有臭屎在腳下💩

淫樣

女權撚唔撚跟進
呢啲就真係女性受不公對待啦

食到大波妹

如你亦明白我

google 鐵石心腸劇出名歌好多下

1150再續

佢啲歌都係分唔到

又有張保仔feel 一撚樣

鐵石心腸歌做鐵石心腸既mv得唔得呢？

對

認真佢正過之前

下？
烈火呢

暫一晚

有知否

啱啱

頒左幾多首
打手條list順住的

好心就比番2030做

aka

何哲圖又靜靚雞攝雞

係wo

仲要幾個Cam都影到佢個死人樣喺啲死角位

曾樂彤成日見到

sg真係單飛左

cher - 無利可圖

今年主力個人發展喎

正路

我都係鍾意明日花嘅朋友

who

最尾先2首hana
睇完一姐個個算

坤哥不了 去沖涼算

聽埋 25 26
等69 44
再等 62

吳一姐

點解而家連垃圾都做埋mc

無2526

一姐真係無黎?

無黎都有獎？

妖我諗住睇埋佢熄
你唔早d講

正 打鋪機先
融b大笨象麻煩各位提我

你明明就係等最尾

無啦 聽埋丫卡我轉台打機la

算唔等孤身走

hana唱個陣你唔好睇聽

美國就真係工作在身

今年第一回無咩一線歌手咁

聽埋吖ka都最後三首

坤哥

連垃圾都做埋mc
可想...

一定唔聽

係喎冇佢兩個d歌既

hana唱一首之後放宵夜
臨尾再番

aka 坤坐埋

OK...

其實係唔入 我有投票嘅

蘋果肌到

你打手嚟架 讚下人啦

個後生仔傾吓計
條四眼仔真係好撚7
點解成日搵佢上嚟做節目

讚緊嫁

曾樂彤個樣假到

屌 啱啱個鏡頭影到後面啲櫈冇人

立立

依家個個*後生仔*都好多job

鄭融首應該係全年最勁

呢首個mv幾靚 如果冇記錯

ok ga

力威

立立首歌好似講緊自己咁

謝文欣做主持d表情好奇怪
介紹果時笑得好牽強

頭先最右手邊

唱俾湯怡?

大笨象

四台冠

揸支鎗

唱到喊

融B爭氣d啦。。

四台年尾金曲金啦

狂走音

全年練一隻歌有得打到尾

唱得好好聽

hana放最尾
逼人聽曬

個mv無正面大頭比佢

個髮型個妝同隻歌唔match
唱跳舞快歌就夾

係呀屌

我都覺

某人話聽到aka熄

x3

其實假音唔係走音wo

佢由上年分手後嗰首歌喊到今年首歌

好似賓妹打扮

唔覺

我第一次聽呢首歌
係第一句走咗音 佢校咗個耳塞就好好聽

首歌都唔覺紅

佢成日講嘢扮斯文

成日播wo

連一姐

tbb 就成日播

嘩頂謝文欣

點解泳兒同deep仲上唔到位

個老闆笑得幾淫

阿豬阿狗不停上tbb就$$$$$

唱歌好好聽

林穎彤都係得獎歌手
真係得將軍澳呢個平行時空先可以發生得到

agger
睇佢music cafe同d歌星對答好似佢有佢讀穚
同明星d對答冇咩交流

似唔似咪咀

Bella唱歌好難聽

only one出得太遲未入圍？

得啖笑啦

呢首幾好聽

究竟佢定位同路線係咩
又唔係行年輕
又唔係唱作
又唔係跳唱
又唔係文青
不過佢唱歌好好聽

4台都係

上左啦

晚晚7點播

賣腳

好聽

星期一都會晚晚播

大面 讀歌詞？

上左神台

佢究竟想點 好似成日發夢咁

其實首歌我第一次聽

未聽過

去K房執1件都好聽過佢

屌你老母TVB

無得唱

何生作品展

泳兒好多hi-fi友買來煲機架

講真希望佢哋上到大陸搵真銀
仲有洪卓立

倚天神曲

泳兒係

唔續約連歌都無得唱

回覆同我一樣

有真樂彤叫我

謝文欣正撚到

胡仔

以為聽緊無間道主題曲

去邊呀

佢係咪煙牙

長期背稿mode

華納丫嘛傳聞

好似同弱雞係美國登台

夾硬搵條友出黎爭新人獎

上咗但冇名氣
上次祖開音樂會泳兒好似只係中場同大家玩遊戲
唱咗一首歌

學牙醫 但佢無牙醫咁勁

其實一直覺得有啲明星運氣好差，立立就係好明顯。外型歌喉都唔差，但唱極都唔紅。以前佢同公司個趙學而都係，上網睇過趙唱容祖兒某些歌仲好聽過原唱。

佢唔續？ 而家咁紅喎

你睇的士佬就知咩係運氣

衰過戴Joey

究竟大家覺得佢靚？

靚喎

我勁想聽佢live 成首歌好大陸

佢拍降魔的2受咗傷，唔知休養好未。

咬字好過牙醫

靚

星夢之夜

嗰次好過今次

咪俾左D英皇囉

伍仔真係小強

伍仔個樣長期發夢

立立真係好陰公
連條女都咁對自己

譚嘉儀其實唱得好
但唔靚

taxi喊戲.gif

joyce星期一有新歌

講錯咩

唔覺佢個樣似兔唇？

邊個掉獎?

男人同女人睇野好唔同，識好多女仔話覺得佢靚女

話去咗登台

who?

sor 真係唔識

靚啦

點解joey派咗台都冇獎拎

拍到入醫院咁快好番

見過真人

我覺得佢好唔突出
但唱歌好聽

唔識欣賞

佢啲戲

好cute

係樣衰

一般啦

對眼無神
長期好眼瞓咁

Thank you

立立個ex.

真人身形正

agger

就算樣靚 但係 做主持做得唔好都冇用啦
同對方完全冇交流
自己有自己背稿
讀稿個樣又成日好似好緊張定發夢
唔知想點
作為觀眾睇住個咁嘅mc好辛苦

佢堅靚喎

可能未好返
但之前簽咗約點都推佢登台

菊男準備 nlm

今年金曲金分分鐘俾愛回家個首新歌

大陸仔樣

應該係我記得

鋼鐵

睇佢平時勁歌唔差喎

唔該 nlm

HK麻友

伍仔唱歌唔錯喎
今次個live咁多人炒曬車咁
佢算係咁

佢好似好生硬
粒粒字吐出嚟
又好驚咁

感動概係連一姐終於坐返係頒獎禮

條女而家好囂張
頭先台上啲人講笑
佢喺台下黑面

Sorry認同唔到

鋼牙

呀Fred

軒仔呢
有冇機會之後嗰幾回

skip

投降吧 我沒有辦法 為你開滿天花瓣
有什麼可以替代你 然而愛更加可怕

呀Fred

佢而家唱歌唔知點解唔同晒

粗口婆

支持nlm

真樂彤蘋果肌

曾口曾臉閪樂彤

一條女擔大旗 緊張d 好正常
不過有長腿有波路 都收貨啦

nlm

我夠
樣同身材

好似以前薛凱琪

歌詞

想睇hana 秘密花園多d

娛樂大家預告我以為係曾樂彤

原來nlm仲有Fans

首歌俾泳兒就好了

星夢一哥惠康弘

今次唱得唔錯

Aka

Micnlm

曾樂彤fans玩手機 每人扣500

薛凱琪仲可唔可以紅返

呢排幫kfc頂咁多更

而家一哥比比鳥

好聽過nlm

曾樂彤個樣無一出道咁靚

伍條友都坐到最前排

屌 呢個唱得有啲差

真樂曈真係好靚

練住喉嚨唱歌

我聽緊啲咩

Aka正

好撚難聽啊 dllm

慳娜

Aka首歌好悶
見親佢覺得好似王君馨

對腳

Hana

唔會，搵人嫁算啦

Hana呢2隻最正

邊至悶
好撚難聽

靚腳

牙fat點解咁多師奶fans

竟然無佢

屌 攞第一嗰個冇人氣就怪啦

講到好似好勁咁

係 又可愛

講真 係咪真係無人用得咁緊要
你搵amigo出黎都好過睇d二打六

冇乜新歌就真嘅

你就是天下

直接肯到開演唱會得啦

點解 佢而家有咩做

amigo唔接依D細JOB啦

勁歌金曲優秀選第一回 得獎歌曲 火焰心

Flame 火光之中充滿風浪 掌握心中一切希望
希望 啊 啊 力量沒法擋

(風)風吹不息心裡光芒 編織星空一個天堂
天堂 啊 啊 伴著你在旁

在 在這一方 壞氣氛 早已滅亡
為 為我高歌 來吧為我 願意願意在拍和

Flamin'heart Flamin'heart 跟我放盡 聲音似浪
Flamin'heart Flamin'heart 祇要快樂不管滿是汗

鋼鐵都

Tbb應該想後生仔班人做新血，潛力股……

見到個耳環都覺得重

你在意嗎～
好難聽～

以為佢乖仔

真係好肉酸
搵後生仔傾計真係無眼睇
Mk 毒柒乜都有，又無星味

還我吳若希

高音拉長嗰度聽到我毛管戙

唔係呀。。

我第一次聽

但啱啱嗰次好難聽

YOU 空手而來 都兩首啦

劇集歌曲演唱會

exac7ly
講中晒我想講既

麻友對腳好滑

芷若

生生死死

我們知錯了 Please back

仲要句句拉長 ～
佢次次都係咁唱 ～

yukee

雖然我冇睇套嘢 不過呢首幾有feel

大台角度：二打六show錢平
二打六：為攞經驗，有show梗係狗衝

打和

唔係去到aka轉打機

真樂曈好撚靚女
腳又正
又白滑

好驚 以為賣唱功點知弄巧反拙

敏

你條女唱得幾好聽 個樣唔係38

今次真係唔係好認同

G持

真係好難聽
不過冇咪嘴
唱現場
勇氣可嘉

馮允謙轉咗公司就冇得攞獎

好似差左好多

好似好咁

聽唔到

舊公司連出場機會都無

受罪的是觀眾

完, 年尾新城見

何哲圖呢個名
其實係咪想啲人笑佢

何截圖？

下次不如加返係邊套劇既主曲題啦
完全認唔到呀屌你老母

林峯 Please back

未訓咩

TVB都係閂埋門自己打飛機

hana 星夢一姐
準備橫掃四台

講邊套劇都分唔到啦
每一套劇都一樣嘅

曲撚到圓

都係sg一齊出嚟先好睇

咁我聽100次幸福摩天輪都唔會厭

我頭先回錯左一姐post

回家吧 古巨基

麻友G可唔可以快啲出歌

幾好喎唔差
多過合格
仲要靚樣靚腳

咖喱姐係有心避席定乜

都話喺美國搵緊真銀
點會稀罕膠獎

我知
但真係會咁巧合咩

咁天助佢也
俾埋錢佢賺又唔使眼冤

出名嘅就唔該唔好入嚟星夢
真係自斷前途
除左唱主題曲同YouTube 買like
出邊四台就收撚哂皮

林師傑 真係好正 唱歌跳舞又正

終於有人講佢

唔係應該開心 一姐黎左 一定爆梗seed 我記得呢首一定拎梗

星夢真係無撚用

...

邊度有潛力

個套野都唔知點解有人睇

其實點解星夢會冇得拎外面啲獎
冇乜留意樂壇新聞

中學grad din潛力

乞人憎公司囉

木偶哥

X2

我鍾意咗佢10年
嗰時超級巨星已經覺得佢好正
佢跳唱頭髮亂了 又abc feel

不如講埋威煌

不如講埋何紫慧

佢地一出到去就乜都唔那是

Tvb同佢圍威喂姐
出到去邊個識呢班友

不如講埋關嘉敏

張家誠張美賢果兩個作埋啲爛歌
都無質素

隊長 個樣好大陸

關江交敏乜事

Who

邪邪地

其他人其實都完全吾似歌手
幾撚慘乜都唔係

戴祖儀係肉便器

陳鴻碩啊

努力

隊長

都真
有時睇返舊劇重播啲主題曲
雖然係膠歌 但真係舒服好多

shiga , pakho 入黎唱垃圾

鄧智偉年代真係冇得頂

佢最戇鳩係無晒以前正視鄧智偉同唔知邊個個班底
以前啲主題曲正好多

鄧智偉x林峰

不能認同更多

打錯 關敏婷

乜水？

何哲圖真係腳膠黎
d女對腳正到

鄭欣宜

連一姐新歌好撚正

林峰回來樂壇吧

佢唔係鍾意哈比人咩

hana 出到去都無獎拎
連Joey 上年都慳時間唔黎拎垃圾

林峰入左星夢

我講緊果個係幕後黎 等我搵返先
好似係鄭櫻綸

巨聲4

唔係葉肇中咩

佢都係

上善若水

星煥年代嘅麻友g真係無得輸

好過而家捧嗰個戴祖儀多多聲

第一年未入星夢？

妳在我記憶旅行 每步也驚心
跟妳踏過許多足印 捨不得轉身

七歲高質

而加林峰星夢
可能遲下都要唱罐頭

講高質邊夠不懂撒嬌咁高

Eason 基仔 送禮年代

Agger 不能認同更多

林峰唱概歌都由罐頭變溏心鮑魚

林峰一哥？

仲有人睇架咩

我要澤囝
我這樣討厭 他完美如此 能共妳ho ho地相處

開過類似post 我覺得嗰期d歌幾百花齊放 幾高汁

(星夢前) 有無人覺得11-13年間既電視劇歌幾高汁?

送禮仲唱緊 有新歌

K歌之王

基仔都有

eason都有